法國兒登D一毛開始技窮

下下都係spin其他唔關事既話題
一係就扮激進，搵幾條友入黎扮鬧交推上熱門

好撚悶
你估呢到鄉土咩

開始無視佢地了 黎黎去去都係個幾句

好明顯有班新低賤五毛
成班湧入同一個POST 慌死人唔知係五毛團隊

應該之前係監獄請果班

係
覆都唔好覆佢

今日成批一齊出晒嚟 你話冇組織嘅話連弱智都唔會信

今日五毛仲多過舊年

推

多得連仔收左錢解哂堆p牌仔

睇得多都悶 一d 新意都冇
比人踢爆就只係識講"有講錯？"

今日乜撚牛鬼蛇神上哂水

睇twitter好過睇班連登一毛啦

啱啱話今日大勝200比0，對唔住，我錯了

裏面勁多隻喺度圍爐

正視聽 我地冇輸到

幾個post 全部都係咁，
1 開個放負post 引人入去
2再屌你哋送頭
3 屌埋你哋係利用嚟打Twitter

係咪講緊放負果班

今日五毛主要手法:
1. 全面人格謀殺搞手
2. 送頭論
3. 劇本論 (預計今日 ...)
4. 活動後持續熱嘲冷諷, 以前通常活動開始左五毛就收工

而(4)就loop呢幾樣:
1. 好嬲好嬲
2. 畫面好靚
3. 聽日繼續黑衫, 返工, 食黃店
4. XXX人被捕, 好成功, 你地開心啦

仲有五毛咩 唔係話減左人工得一毛咩

班on好似d弱智藍屍咁日日loop廢話

仲特登用推文回覆推d垃圾post

多啲黎
Block就密啲手

起一起底會發現佢哋全部都五毛
可能係同一間監獄做嘢

呢D時勢，考自己智慧嘞

屋企水退未呀 五毛狗

幾時可以封哂佢哋d acct